警察招募新口號 : 「如果您想保護香港這個家」

據星島日報報道，在抗爭運動下，以往「爭崩頭」的鐵飯碗政府職位，包括政務主任職系，申請人數減少約 3000 人，即是跌兩成，平均 267 人爭一個位。另外，警察招募以新口號作招徠，包括「如果您想保護香港這個家」— 榮譽、心繫社會，使命等。

星島日報報道，今年度申請政務主任職系人數相較 2018/19 年度跌兩成，有 1萬 2000 人。二級行政主任職系申請人數比上年度大減 4000 人，共 1 萬 9000 人，跌幅 18%。報道指，AO 及 EO 的申請人數創了「佔中運動」後的新低，跟政府形象長期低落有關。

警隊今個財政年度目標是招募 1815 名警務人員，當中見習督察 195 名，警員 1620 名，另外輔警警員 320 名。6月以來，警民衝突持續升級，警察不時舉行的 4 點鐘記者亦不見改善到崩緊的警民關係，警方在招募時，亦側重迎難而上、忠誠、肩負使命等口號及理念。四款新的口號分別是：「如果您想保護香港這個家」———榮譽、心繫社會，使命；「如果您想守護香港」 — 撲滅罪行、忠誠、肩負使命；「如果您想維護法紀」 — 執法、繩之於法、滅罪；「如果您想並肩前行」 — 堅定不移、勇毅、迎難而上。

除了招新人，警方亦計劃招募大約 1000 名退休警務人員「回巢」幫手處理警務工作，首批將於本月重返警隊，當中部分曾是總督察級別，部分會加入刑事或軍裝。

如果您想保護香港這個家，就不要做警察

用呢個口號 咪即係倒自己米

如果您想保護香港這個家，就不要做警察
如果您想守護香港，就不要做警察
如果您想維護法紀，就不要做警察
如果您想並肩前行，就不要做警察

如果你想保護這個家
即時解散警隊誇啦啦

如想保護香港這個家
清算黑警你我他

如果你想打人又有錢收

就殺曬啲狗，好似順口啲

睇錯如果想保護香港這國家仲以為作反

點解入警隊？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！

如果你想破壞香港

想打爛呢個家園

...就一齊光復香港 時代革命

只保護香港 很不愛國
你叫支那人民情何以堪？

好想知仲有幾多人考差佬

得返黑社會, 廢青會入

黑警只暴製亂

口號寫 如果想搵10萬8萬仲多人做
真係on9到呢

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

有人唔做 做狗
日日講大話 講歪理
濫權 濫暴 私刑 強姦 殺人
咁樣守護香港 呢個香港守嚟都冇用

其實香港年輕人唔考警察，政府就會用新移民或直接用大陸人，所以最好方法係重姐警隊

有人唔做去做狗 死全家未

好人好姐仲做狗 無撚病呀

書都唔讀可以點保護香港？靠一班文盲無學識無修養既人？咪笑左人個口啦

睇錯左撲滅治安

忠誠勇毅 - 如果您想保護香港這個家，你想入警隊定14k

這國家

屌 真係100% match

如果你想合法使用暴力而不被追究

如果你想家人不得安寧

如果你想年薪過百萬

如果我想被制裁，
I will join

真係無得輸
毅進都可以三萬(年年加) 做到退休

直接請人PPRB啦 呢度大把手足既解釋好過四點班曱甴

睇錯 如果您想保護香港呢個國家

我想入去 之後成個軍火庫拎出黎比市民睇

等我認真諗下咩條件可以吸引我做狗先
我唔貪心, 做下散仔得架啦
1. 個個月最少四萬人工
2. 提供住宿免水電上網費, 最好連手機月費都公司出, 無限數據不限速
3. 去親邊度買野消費都有折, 最少六折啦, 最好奉旨唔洗排隊, 不過中國野不了, 要全部外國進口
4. 日日嘆冷氣, 唔洗操、唔洗日曬雨淋、唔洗罰企、唔洗上甲，番工就係玩手機同溝女，OT就免啦, 想番屋企打機, 結婚都不了, 我唔鐘意俾人管住晒
5. 多做多錯, 唔做唔錯, 做錯野就緊係叫大佬頂, 我呢啲小薯無資格被問責, 一切都係佢指揮不當
6. 我話一就一、二就二, 睇邊個唔順眼都可以拉鳩佢, 48之後咪放囉, 告都嫌晒時間
7. 最緊要就係唔好俾人知道我做狗啦, 保護香港? 不了我淨係想hea做等退休移民咋, 我唔要大灣區架

mon po sir, 得嘅話PM我, 我即入

如果有義士入去揸到槍隊冧....

好老土

最弊你破壞緊人哋個家呢 黑警真係好撚搞笑

認撚住我呀，隻揪呀！

不如改做招募有牌黑社會

唔夠人到咁？又借兵又征老兵。啲老解呢？

依家入去等俾美國制裁

就請你地吞槍自殺

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

支持藍絲唔好得把口 去當差 等狗隊智商節節下跌

如果你想保護香港這個家
再下一城取立法局

如果你想嗌咪 賞花杏仁露

簡單一句, 清算係唔會分你幾時入, 因為反正都蒙曬面就成個狗清算

想賭一鋪狗隊會贏咪試下

全部係後面加句：那就不要做警察 咁就通晒一百分

如果你想保護香港這個家

如果宜家身邊仲有人走去做狗
唔洗諗
即刻割𥱊，將佢d私人資料全部俾哂老豆搵仔

而家仲去考曱甴隊個D撚屌咩心態

呢個口號仲有號召力

將陳浩南換阿懞炳強張相上去就攪撚掂，圖都慳返

如果你想被制裁

共產黨既走狗城管講到自己美國隊長

如果你想保護香港這個家 咁就12.8企出黎遊行反警暴

如果你想強姦殺人 請即投考

打爛依個家園

中國人思維：解決提出問題嘅人就係面對左

暗示請新仔撕紙？

如果你想打爛呢個家園

點解係示威者視覺黎

如果你想犯法無後果

黑警支持港獨？

有聲

無下聯？

請你唔好佗衰家

屌你老尾呢排881903 政府d 「愛香港」廣告先黑人憎

香港警察強姦呢個家園

藍絲

如果你想殺人放火

如果你想姦淫擄掠殺人又有錢收又冇後果

反駁唔到...

點解不利用尼個機會去臥底？

多的手足入去，從內部瓦解巨

笑撚到我

如果你想打人強姦又有錢收
如果你想殺人放火又有錢收

就唔好入警隊啦

如果你想打阿婆
如果你想強姦學生妹

好想睇改圖

正呀喂

錢
錢
錢

仲有港豬親戚endoresment

請三思

而家考入警隊算唔算進入港共權力核心

入到去就無架啦
一定變黑警

「如果您想保護香港這個家，
就OT不要claim錢」

後生嘅都考真係

邊個做警察邊個死全家

絕對唔係唯一出路